\newcommand{\kurztitel}{Praktikumsnotizen}
\newcommand{\datum}{\today}


\include{header.tex}
\include{title.tex}






\begin{document}
    \makemytitle{Das Steuerberaterportal Projekt} %Titel
    {x-root Software GmbH} %Untertitel
    {Bachelor Informatik \linebreak Technische Hochschule \linebreak Rosenheim} %UnterUnterTitel
    {Franz Murner} %Autor
    {\datum} %Datum
    \pagebreak
    \input{1_.tex}
    




    
\end{document}